男朋友唔肯講愛我

我愛你

咪撚阻人揸車啦

想聽佢講一句我愛你都咁難

停車啦屌

停車sexy

我都想聽haha

明明知道講一句我愛你 我就無事
都覺得我迫佢講d唔想講既野

情要說出口 先知那是溫柔 只因彼此愛未夠

我都知佢唔夠愛我

係咪時候要放手了

當思緒圍著你走 比愛字還深厚

我既世界得佢 佢既世界無我

係呀 快撚d

認真如果你想試
你應該叫佢講唔愛你

逼人講我愛你呢個行為真係on9到極
愛唔愛同講唔講出口根本冇必然既邏輯關係
唔講唔代表唔愛
就算講左都可以係呃鳩你
就算逼到佢講都唔係果回事啦

唔洗講乜野如果真係愛我點解唔肯講我愛你，果類港女最鍾意既廢話喇

若果你真係愛佢，又點解要為左自己而逼另一半做d佢唔想做既野
btw
女人真係寧舍on99

Agree
利申理性動物（所以冇女)

奇華廣告講過:雖然沒有説出口,但愛已經在生活中表現出來。

可能你希望聽到,但其實愛不是説出來,係做出來。

先說出口就輸了

I Love You

如果佢唔會主動約我話見我呢
係咪到左穩定期見少左好多其實好正常

我都想做理性既人 但自己成日迷失左

做得少 感受得少 所以成日想係言語上補足

多謝你